据美国企业研究所(American Enterprise Institute)专门研究税收政策的研究员凯尔·波默洛(Kyle Pomerleau)说，大约71%的美国人将获得全额补贴，另有17%的人将获得部分补贴。 这是民主党的1400美元刺激支票的新计划|Heather Long, Jeff Stein |月5日|华盛顿邮报 
 华盛顿特区周一发布了关于在该市接种冠状病毒疫苗的居民的种族和民族的部分数据，但警告不要根据初步数据下结论，因为它们是不完整的。 在推动公平分配的过程中，华盛顿特区发布了疫苗接受者的早期数据 
 周三是宁静的、季节性的寒冷天气，我们将看到至少部分的阳光在这个工作周首次回归。 最新预报:在覆盖了雪和雨夹雪之后，冻雨可能会持续一整夜。杰森·萨姆诺，丹·斯蒂尔曼，2021年1月26日 
 新出现的证据，虽然仍是片面的，但已经平息了一些担忧。 卡罗琳·Y.约翰逊，劳里·麦克金利，乔尔·阿肯巴赫，2021年1月26日，华盛顿邮报 
 这些数据被上传到一个数据库中，在这个数据库中，800多家执法机构可以根据车牌号、部分车牌或汽车描述(如汽车的制造商、型号和颜色)来查找车辆。 丘拉维斯塔警察局长表示，她不知道警察局与联邦调查局共享数据 
 尽管采取了财政补救措施，但部分取消国产电影配额制已经危及了国内市场。 宣传、抗议和毒蛇:朝鲜的电影战争|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 或者也许是理解、部分无知和完全无知。 极端天气吗? 杰·迈克尔森，2014年11月28日，每日野兽 
 一个更好的分类应该用接受、部分否认和完全否认这样的词来划分我们。 极端天气吗? 杰·迈克尔森，2014年11月28日，每日野兽 
 昆德拉认为小说是许多不完全真实的领域，它唯一的确定性是“不确定的智慧”。 小说的诞生|尼克·罗密欧| 2014年11月27日|每日野兽 
 他主修数学物理，研究令人费解的量子力学理论和偏微分方程。 国安局如何成为杀人机器|沙恩·哈里斯| 2014年11月9日|每日野兽 
 因此，颗粒型和脂肪型常表明肾上皮部分或完全崩解。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 现在莱蒂斯所谈的他的“全部”，远远超过一切次要和片面的认识手段。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 我们这么说不过是为了说明她的地位和她的部分教养——这两个条件她和苏珊都有。 阁楼和花园 巴兰坦 
 如何能期望最大的成功是在部分使用神圣恩典的手段之后? 契约条例|约翰·坎宁安 
 当地人对这种植物情有独钟，还特别喜欢抽烟。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。